mk同毒撚發左達會有咩分別?

毒撚： 幫窮mk埋靚女單
Mk : 同靚女女朋友幸福快樂耐唔耐出去滾但老婆隻眼開隻眼閉

錯撚晒

毒撚 成功人士 有錢有地位 乜女都屌得

Mk 仲玩緊改單車 用緊Gucci 袋染金毛落機鋪打機不務正業 賭錢成癮三十歲跳樓死

你認真？

毒撚會變成mk 冇分別

呃你？你以為毒撚真係毒一世 mk真係威一世？

結論 你係毒撚

我係正常人

mk 會好多人follow
毒丁 發唔發達都無人想知

你假設一個會改過嘅毒撚咁冇得好講喎

毒撚:m記加大
mk:我要買GTR

毒撚同MK都覺得所有女都係雞，但毒撚仍然係無女，MK就KEEP住破處女

巴打同姓